[PKM] 覺唔覺日月個莉莉艾係臭雞

侍住自己有隻稀有竉就吊高黎賣
口口聲聲話有乜事靠自己就得
但其實一有難就暗示想主角幫拖
正一臭雞死港女黎

推到條臭雞仆街

重後尾神獸都送埋比你 算係咁啦